逢親見到你問我答post都想入去問關我撚事

是咪心理唔平衡

關你撚事

關我撚事

yes

關你撚事咩

知音人😍

睇下係咩人開囉，有啲都幾有趣嘅
但而家見到阿豬阿狗都開，我心諗

agger

我都想知關我咩事

關羽撚事

當撚左自己名人咁 無人想知啊屌你老母

有個好似係16歲學生妹你問我答（唔記得）
我心諗，邊個絲打未做過呀？

我未呀，我15歲

收兵姐

bb好惡

你話特別職業 身份就話姐
d撚樣開埋曬咩學生妹 男女朋友又剩 邊撚個想知
博存在感

中point

靜啦

屌你老母